所有叫ASHLEY既都係臭閪!!!!! 一人N個又肥又樣衰既仆街上司/同事

所有叫ASHLEY既都係臭閪
所有叫ASHLEY既都係臭閪
所有叫ASHLEY既都係臭閪

呢條臭肥閪係SUNGLAXX HUT既RM
佢肥得黎個格又衰又港女態度又差
搵個幾雞野就係到大枝野

節錄部分罪狀 集合左部分同事既經歷 唔講太多驚自爆

罪狀1 更表問題
- 好遲都唔編更表 今日俾聽日/後日既更
- HOLD起左PT D時間,唔俾更又唔通知
- FT同事REQ假, 事前通知佢OK左先CONFIRM某星期六日要放孖, 點知之後就係其他日子編D西更俾佢

罪狀2 用言語欺凌同事
- 我返工唔撚係受你氣架屌你老母臭閪
- 係另一間分店企緊既時候, 打去另一間分店鬧同事, 亦都有當面鬧 (有粗口)
其實大家都係成年人好聲好氣講 大家都夾得開心D 態度同言語都好閪

罪狀3 肥
令我呢世對肥婆都有好深好大既陰影

大家係機場/東涌OUTLET/葵興新OUTLET/朗豪坊/TST SOGO分店就可以見識到佢
記得斑返枝美極

零售業既巴絲打有冇對付無理同事既策略?
快D一齊屌鳩佢地!

最後奉勸大家,千祈唔好做呢間公司,無論FT/PT
依家轉左蝗蟲管真係狗也不屌,無論FT/PT
完

留名跟進

真。。。

睇完唔敢返btw

Ashley呢個名真心好臭閪港女格

派咩膠

真‧弱雞絲打被恰

你自己都用美極沖涼啦 分啲比Ashley 唔好咁小器啦

係 將來生小朋友唔好改壞名

唔俾佢呀 我係咁小器架喇

肥本身唔係問題
但肥得來 又要扮晒蟹咁 真係

睇嚟c打你同個上司好大仇口喎
btw 我應該識你

以前都唔覺 依家好覺

巴打有經驗

都幾
相認

評已正
肥婆港女先最黑人憎

btw有無圖？

做親SALES大家姐多數都係仆街,無見過一個係唔仆街既

真係喎...叫親ASHLEY真係臭格...